[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

初期物資短缺,大家預留物資比前線,邊條前線需要就運過去

到後期,物資站fill爆哂,收唔到更多物資,就派比近前線同前線既人,唔戴都要帶係身

到tear gas黎既時間你隨時都可以擋,到時先問人拎就太遲

記住,保護好自己就可以減低大家負荷 物資站亦需要大家一齊store物資

611 2000左右 白色恐怖後6個鐘,人心惶惶唔敢帶物資
呢個問題已經解決左,帶任何醫療同保護性物資都冇事,大家放心

backup需要配置: N95口罩 生理鹽水 自備食物 基本物資充裕時: 眼罩

optional: 索帶 保鮮紙
P.S. 前線有需要時立即讓比佢地,自己可以慢慢補給

Should do:
留意附近物資站,需要物資時,你要知係邊度拎,近物資站既唔好再向物資站嗌,主動問物資擺係邊,幫手拎

留意附近鐵馬有冇鎖,冇鎖幫手拎/話比渣大聲公/騎壆既人聽

閒談之餘,spot下附近有冇狗,如果已經排成方陣,就立即向附近企係石壆既人知,叫佢地向物資站盡早預備物資,幫前線/2線上齊gear,佢地會受少好多傷

盡量企係度個陣放低個袋,以節省自己精力,準備長期作戰

spread 資訊前,要做好fact check

買物資補給既:

要買口罩就N95 擋到gas既 早段可以買普通口罩/勞工手套,但後期已經多到冇人要 盡量著手眼罩(full cover對眼,protect from gas)

食物係其次,專注返保護性物資,即使買都唔好買朱古力 會融又漿口,食個陣論盡 需要更新多水浪口,洗手

物資站: 幫自己個物資站改個名,等買物資既人可以分辨,分配物資時暢順啲

唔夠人個陣,大膽問附近既人(一堆人幫既機會大啲)
物資短缺時,用普通口罩換佢地戴緊既N95,用紙巾清理後/太污糟用紙巾墊住,傳上前線救命用
仲有眼罩,叫佢地一係自己走上前線,一係除落黎救急

即時處理好食物,唔好唔收,揸住食物既人 需要花更多時間處理佢,投入唔到其他貢獻
食物由物資站代勞處理

肚餓既食左佢,食唔哂叫沿途人派左佢,各位同路人都好願意幫忙
唔需要囤積食物 撤離個陣留左3大袋食物用唔著拎唔走 太浪費,(浪費係問題,益左班狗仲大問題)

落雨後store起冇用紙皮,舖係草叢間既過路處,避免跣腳跌親,唔會踩到周圍係泥,亦可保護對鞋

開始飽和時派 生理鹽水 紙巾濕紙巾 毛巾 勞工手套
向人群解釋物資站飽和,唔使唔好意思
冇反應就塞落佢隻手 唔好浪費時間搵人要,叫佢唔要都拎比附近需要既人

事態緊張/已出tear gas個陣,開始係水樽蓋上篤窿,方便義士淋熄tear gas,亦唔需要義士向後面嗌鉸剪返黎,佢地用完放係身可能係害左佢地
傳鉸剪時善用勞工手套包住,以免傳個陣受傷/跌左
開始溝定梳打水,梳打粉難儲存,早啲消化左佢,走難就唔使托咁重,重點係早啲發揮作用,用返係大家身上

溝完用marker mark低,傳左出去就冇人知係梳打水

Play smart, be water
and no more you and me
Just Us

請廣傳
有咩想加隨便加,改排板po ig

我係612 紅頂物資站 既工作人員
在場時間 1145-1800
身著墨綠運動上衣

推

個夢境真唔真?
聽講你都睇到我個夢境
親歷其境咁

推，好有用，雖然有默契，但知多d 運作唔駛呆企喺度

見到有人想幫但無從入手
而家私人教路

唔要玻璃樽鹽水
準備水桶淋tear gas
大徹退攞救援物品走

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

水樽吉窿都夠

貧血,低血壓,易暈,自己帶定得力素個類
feel到就暈坐定先,同其他人講

哮喘患者
帶定哮喘藥物,自己照顧好自己
到時先搵藥,你會suffer一陣
先有人班到比你

幫推

比多啲人睇到

繼續推

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

幫推!!!!
自己帶返自己須要嘅物資好重要!!

push

照顧好自己!
在場所有人都唔知下一秒會發生緊咩
保護自己係對同路人既幫忙

招募多啲攝影發燒友, 影多啲大頭相, 珍貴嘅一刻好重要

Mon直播 做fact check 截fake news

全民Fact check呀
未證實/待證實唔該寫清楚
證實左既加返link, video (最好寫埋第幾秒)
唔好輸喺輿論戰呀

叫班狗唔好遮住佢地個狗牌，然後影低晒樣同number。如果查身份證就一定要佢拎埋委任證出黎睇左先，就算著制服執行警務都要有委任證。

法國黃背心運動的 8 堂課

希望物資加入 大聲公！ 612係現場成日都聽唔到 搞到好迷惘唔知要做d咩咁

呢個就係我開po既原因
得我識呢啲冇用
我要你地參與既個個都識

希望你睇完冇咁迷惘

btw唔好要寶礦力粉 痴線都唔知點飲

點解咁講,我現場見到有人溝

我同班fd就係有催彈果陣幫手托住成袋寶礦力走嘅人 又重 最後啲粉又冇人拎走

客觀評述立法會外既攻防戰

一開始警力唔夠，但示威者只係用遮同鐵馬衝擊
兩方打成平手

示威者發現攻唔入，終於醒覺開始遠攻
警方開始招架唔到，開咗幾槍後，發現示威者無被嚇退，於是退後防線

示威者開始推進，一邊用鐵馬築起防線，一邊遠攻
警方係出面慢慢後退，爭取時間比立法會內警員換防毒面罩同準備煙霧彈

示威者推進完一輪攻勢開始援慢，無人嘗試向立法會推進，鐵馬防線亦開始散

立法會內警方戴上豬嘴出動，開始排陣
示威者亦只有零星攻勢

警方第一輪排陣完成，但人手薄弱，只敢慢慢開始推進
再次爭取時間比剛才後退既警力更換裝備
由於示威者前排的鐵馬防線太散，被迫後退至立法會外

警方更換裝備完畢，大量警力增援
警方慢慢排好陣，示威者未有進攻

警方施放催淚氣體，示威者不敵後退

——————————-
結論

示威者既缺點
- 推進後未有築起隱固的鐵馬防線，最終被警方輕易反推進
- 成功擊退警方後，無將目標轉向立法會大樓，亦無keep住進擊，最終被警方爭取時間提升武力
- 係警方只有小量警力有升級武力時，無把握時間推進，令警方可以慢慢排陣，等待更多警力更換裝備支援
- 最重要既係，不適催淚氣體

警方既缺點
- 一開頭警力及裝備不足以應付遠攻，示威者開始遠攻後亦不見增援
- 警方更換裝備需時，前線亦不能長時間佩戴防毒面具，需要由另一批警方提升武力先可以有效反擊
- 警方排陣需時，只能以一排形式推進亦不敢太快，令示威者有機會阻止或打亂警方部署
- 開槍既警員需要企最前排，揭起visor瞄準

我覺得唔係唔好買,係一早要溝定派哂比啲人
做物資站既有責任 將原料變成物資
我都有梳打粉要成盒拎走,用唔著
問題係出係我地本身唔夠危機意識
應該一早溝定

有用

帶望有人整靚個pdf share出黎

我需要有人諗戰術
有時spot到有狗聚集緊都做唔到咩
由星展銀行開始見到有狗
經華蜜園兜過+聚集

過多3個鐘左右班狗就係立法會攻過黎
大概拉扯半個鐘就要全面撤離

係,我電話唔方便排板,需要有人幫手

文宣係其中一部份

戰力,希望可以幫幫手
你地比較熟呢啲

推,文宣收到既覆一覆

正式宣佈開始十連
夠薑就黎斷我

1

2

3

4

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

5

三罷反送中集會?
集會定罷工
集會要講埋時間呀ching

一個鐘頭唔吞口水，就咁溝落去，飲寶礦力飽和溶液

btw寶礦力粉要溝只會增加工序，買枝裝好好多

6

其實真係要戰術討論大家唔好淨係掛住屌差佬先 諗下之後嘅嘢要點做

民陣fb剩係話申請咗三罷集會但未講時間

物資站大把人做野,
唔夠人都可以班人返黎
但啲錢一定要使得合理

我學生使200蚊先得雞碎咁多物資

咁無錢買平啲都無問題，最緊要大家一齊出力

一個人真係做唔哂,當時我7點半到夏愨->立法會天橋 托完鐵馬發現有狗cut開天橋
call完樓下既人幫手開路,就守埋夏愨2條橋 4個T字出口位
已經跑到我狗咁樣

所以12點先轉搞物資
攰到跑唔郁

同埋要電芯呀，我個邊有大聲公但係冇電芯

所以先任何物資都收,
其他野等物資站搞
啲物資都係心意黎既
見到有人帶埋雪櫃派三文治
見我地婉拒個表情真係心都痛埋

好可惜呀ching!!!
物資站大把電芯
咩size都有,但冇人黎攞

記住搵側邊啲人黎物資站攞
就算我地冇都可以叫人買

7

88888888888

9

10

咁到時再更新
可能入緊紙未搞完手續

辛苦啦巴打我同啲fd成班女仔都由凌晨守到夜晚 好多謝你仲咁有心有力幫手我諗需要多啲好似巴打咁嘅人先得

好多人都肯幫架
只不過佢地無從入手姐

再次挑戰十.年

8

繼續push
人手置頂唔該

重復一次
水樽樽蓋吉窿
5-8個人向催淚彈射水
3-5秒內熄滅

就係咁簡單,但要事先吉窿
緊急開蓋倒落去都得,但會浪費太多食水

預備呢隻水樽再加燒焊手套
一執起放落去
擰實個蓋已經搞店

入面氣壓會升高
到時爆左仲大劑,你睇下#100

更新
回收廢樽個蓋,有事發生直接換吉窿蓋
到時吉就太遲

唔洗裝滿佢
放入水裡面唔夠溫度就唔會再有煙出
淋水要起碼淋十樽

真係好少,我有片睇到
你吉窿射水,好少就夠

條片我係朋友ig cap出黎
我crop唔到條片,我試下cap圖先

睇片係咪睇公海keep clam個張
認真少少睇
係有條友執起再掟走左
d煙仲繼續噴緊
要就咁淋熄哂起碼10枝水
利申: 發夢見到

係呢條啦
冇熄到
係有人掟走左
望真d掟完仲噴緊煙嫁

我個段睇到佢掉走就冇左
寧願keep住射水好過

邊有咁多手套同桶比前線
有人用勞工手套辣燶左
同埋你掉入去,啲水會暖
用唔到幾多次
仲有個樽口咁窄,你唔夠時間放

你射水要好多人一齊射
仲要硬食
燒焊手套係牛皮做
頂到好耐熱
仲要20蚊一對
你拎勞手手套棉質比
應該未上過前線

正常黎講唔係射水
係直接倒水先淋得熄

點解咁少人嘅咁實用嘅嘢

係囉,幫手推

唔好畀其他嘢分散注意力先

Push

我用緊現有物資黎做
你要買物資又準備
唔係唔得,咁你有辦法班到返黎你未用

不過想提提你,唔係倒得多就有效
你倒落去,大部分都落哂地
只會曬水

好,繼續推

推!!

加油樓主

大家都係,幫手推

發夢見到前線唔夠人
真正敢沖敢打得十幾廿個 真心唔夠

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

發夢見到
其實眼罩同防到煙嘅口罩 仲有鹽水係每人必備
唔好覺得你唔企前邊就唔需要
Tear gas一放 後邊嘅唔齊裝即受影響即退
其實係會令前線齊裝嘅一下子冇曬後援
至於生理鹽水 我覺得買返細細支散裝
每個人袋一支 有效過擺一大支係醫療站

推！

係唔只要黎照顧自己
仲可以救好多人

推牙吊你老冇

成個post有一半都係我自己

鐵馬真係好有力攻防利器 但睇攻入立法會段片 淨係出現咗一個倒三角推進 同推唔哂築唔到防線

要太大量,守唔哂咁多條防線

睇晒d字，

發夢覺得老鬼都覺得你地做得好

要其他物資站都跟

係,但係冇人推

加油丫！

dllm轉策略

po 出gp話係轉po
條友寫野幾有用

覺得黎緊應該會噴水，無理由買左啲車返黎唔玩水，用盾檔唔檔得住

發夢見到
夏慤道添華道揸大聲公嗰啲可唔可以唔好企人群入面？要企喺高處睇住成件事發展，例如天橋。企係地面其實睇唔到前面做乜梗

另一個仲離譜，坐喺老煉咁遠嘅樹底， 剩係識問前面發生咩事， 叫人喊返轉頭講發生乜事。

玩過啦,冇人牆做前排
冇2線backup 乜都假

座低個人,盾同水炮成35度角
2線膊頭挨落前排膊頭,紮行馬,遠手放前排腰
成個身傾埋去

散左唔緊要,佢射得水炮就冇畜聾
執返野要排過陣

我夏愨道眼見騎壆既都夠指揮

你講左個好問題
佢我唔知啦
但做物資站抽唔到身去攞料
所以我先需要大家backup既知道發生緊咩事

一日未撤回認錯 一日都要出

係
呢啲資訊就係教大家一齊管理

唉 幫你推下

我係咪應該做標題黨呢

呢個好有用

識貨,幫推好冇
加油

大大力推

推推

po 繼續推

推！ 呢個真係必備
最好每人起碼要帶一枝梳打水，自備稀釋嬰兒洗頭水+稀釋皂水
如果前線受傷呢啲裝備可以即時幫到佢地！

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

利申：發夢有人教學，呢排啲夢太奇怪！

有巴打話N95 頂唔到
要用就買例如3M 3200 個d款

不過如果各位真係要買N95

請留意係有分size，例如1860S 1870+ 8210 等
戴嘅時候一定要用雙手按壓金屬條直至緊貼鼻樑同面部
留意會唔會按壓到鼻樑中間位太尖
係就用力按壓返中間位作調較

同埋好重要
戴之前係要做正負壓測試

正壓檢查: 將雙手覆蓋呼吸器上，然後大力呼氣。如感覺到空氣從呼吸器側邊溢出，即表示佩帶不當，必須再調較頭帶。（唔需要勁大力咁呼氣）

負壓檢查: 將雙手覆蓋呼吸器上，然後大力吸氣。呼吸器中間會凹陷，如感覺到空氣從呼吸器側邊出入，即表示佩帶不當，必須再調較頭帶。

戴眼鏡人士做正壓測試可能比較容易，因為呼氣後眼鏡有霧氣就可能係你戴得唔啱令口罩seal up 得唔好啦

戴法詳情可以自己睇
有錯漏請補充

要有手推車 人手拎物資效率太低

真咩,我用N95 乜事都冇
定我個個唔係N95

咁仆街

可能我男仔強硬啲
我同佢地講一係自己行上前
一係讓個眼罩出黎
全部人都會讓
但我一個叫唔哂咁多人

同意
但要開路配合
同埋有石壆要兜路

最緊要揾到自己岡位
每個人承受風險都唔同
你可以自由選擇自己嘅職業
肉盾
劍士
弓手
商人
補師
工人
滅煙
乜都好 唔好做npc

岩
同fd com好先企出黎

個人八達通我就唔用喇
買張飛既安全又快捷

推爆

全民做手工！

岩呀
我開po既原則
就是：「幹你娘推爆」

望月跑來跟我說，這個post有一半也是阿爾法狗，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

而加全香港冇曬生理鹽水 點搞

有冇眼藥水,係咪有得溝生理鹽水?
溝既用黎沖手腳,放得落眼既先沖眼
岩岩訓醒未follow up返
好似有代替物

星期日

大家要影底所有
係所有狗既樣

梳打粉好似得 但而加要溝定 到時亂到仆街實溝唔似
要上網search下先

1-2茶匙,溝500ml
當時仲有梳打粉溝唔哂,被迫拎走哂
要一早溝定
我暫時冇任何職務,溝唔到

pish

同埋有朋友去五金舖 老闆話眼罩唔比返貨

我陣間落去望下
可能元朗區多啲

屌你老母,叫佢地狗真係冇叫錯

深水埗仲有好多生理鹽水!!

天盛街市冇鹽水,頭盔,索帶,眼罩都齊既
買鹽水可以去少個地方
住附近可以買物資出去

而家仲有無物資站？發夢執到兩支大既諗住遊行順手放底

漏左講生理鹽水

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

有,但前排tg出事
我quit哂啲gp
而家乜都唔知

ok
我繼續推